新手求救 洗完機要裝乜嘢驅動果啲 完全唔識

小弟之前犯賤 洗左機 之後fps 大跌 至 80 本來200幾 所以想請問各位大大 點做好

閱

裝driver呀屌你
唔識就落樓下搵電腦鋪啦

裝左你張diaplay card嘅driver 先啦

原來而家啲細路真係完全冇常識

Google: [型號] + driver

就係裝左display card driver 都係咁

仲有老母板d driver, 咩都未裝只裝display有撚用咩

用左內顯？ ，有冇屌錯窿